點解股票市場唔可以做到24小時交易？

橫掂依家咩交易都係電腦化自動對盤

要訓覺，不了

咁炒股炒浪d人點算
日日唔瞓？

會冇撚左條命

其實可能但係想公平比人訓覺休息

IT狗唔洗放工

短啲好過
全日同你捕住咩屌

要做settlement

點解唔可以輪更？麥當勞都解決到嘅問題咁大個股票市場會解決唔到？

咁夜期又點做settlement?

有冇24小時如果出左問題IT狗都係唔洗放工架啦

T+1

自己google 夜期交收

咁股票跟佢咁有咩問題？

要瞓覺 不了

24小時都跌緊點掂

比人訓下覺好嗎?

要24小時炒咪FX

你拉長左個交易時間, 咁你相對每日波幅就會細左,

以前香港市場中午都2個鍾

其實。。。有其他地區（美國、倫敦）既市場已經差唔多係廿四小時，係咪你無錢玩咁大咋？

跟乜？
夜期開24?

可以呀，你做特首咪可以囉

比你凌晨玩偷襲咩

外匯24小時都可以大上大落喎

輸死人

日頭返工 夜晚專心炒股 正撚到

清倉咪訓得

..............

其實要咁長冇用
因為成個市睇嘅係週期 唔係睇開市時間

個市唔會因為你開24/7
由本身3星期跌1500點變到3日跌1500點

人既專注力有限，全天候交易唔截數想做新聞都冇得做，有恐慌興奮都冇得放大，啲莊緊係唔滯啦

凌晨時份, 中門大開俾大戶做大上落殺哂D 止蝕盤?

開全日無咩人trade果個時段 咪比有心人造市囉

唔洗放工咩吊

用電量上升，醫療成本急增，老闆實行24小時全天候工作

點解您唔廿四小時上班？

因為投資者要訓覺

我都想知喎
咁賭場都24小時啦
唔通又話要休息比啲賭仔抖啦喎

終於有正常人

輪班

深夜D人訓哂推高推低話咁易

咁夜期又容易被推高推低？

日頭玩港女
夜晚玩老美
開心死你

技術上做到
不過點解要開24?

連期權都靜過鬼
開股票搵嚟搞

終於有人講出真理

講得出呢句既應該真係有炒開嘢

每日都係睇頭尾半個鐘

要交收

如果冇暫停，咁股災黎到唔敢想像

變24 點俾大戶屈散戶15分鐘勁假時段
變24 點做裂口高開低開呢d殺牛熊既招呀？

點解要24小時交易？